牛市幾時負擔到都應該買牛

老美蓄勢破頂
上證準備再穿前頂
唯一隱憂係USDCNY強勢

點解冇咩散戶坐牛

明明大牛市

坐左幾耐
呢度個個牛左幾個月

正牛驚閪咩